［推推推］11.15

11.15 旭日行動

可以預計聽日大家會面對某程度上既沖擊

1. 請唔好再blakcbloc係屋企行出去須要時先變身
2. 鐵方面唔好再用肉身擋
製作番各種小道具 道門就已經閂唔到
3. 唔好單獨行動
4. 可以既話 大家今晚盡量唔好太夜
以確保第2朝早可以出黎活動
一黎成效大D 二黎各位手足都安全
5. 今朝各位熱愛番工既市民大清早5點半就開始出門口
大家自行考慮要唔要將活動提早到6點
地點 有兩個方向
一係列車正中間同人一齊迫
一係頭尾 係車門做左手腳之後行開
安全第一

最後 我只係希望各位可以平平安安
咩都唔夠條命咁重要

LIHKG 原POST:

LIHKG post:

Facebook:

instagram

Telegram :

文宣 source from
反送中文宣channel
花開黎明channel

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

做咩原post冇左

星期五唔可以見到黨鐵識行

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

記得廢鐵

一定要廢鐵

五毛風向：棄守大學，深夜塞路到天光不了，砌牆阻路不了，快d走

大人罷工 細路唔洗衝